小心陰招！林鄭布下嘅奸計！

我地今次成功，係因為無大台，無代表，無領袖！
而學生早前已經拒絕咗閉門會議！
而今次佢講明，可以有公開會面，但係無咩前設之類，問題嚟啦！
到底邊個會成為代表？
邊個去揀代表？
到底仲有咩要喺個會面講？

呢個係可能分化到我地行動嘅一招，大家小心應對！

成功？ 成功左啲咩？？

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

我意思係成功將抗爭一直堅守，和理非勇武各施其職